你要是不喜歡我

願你找到喜愛那位！

再見是一句不稱心的話

要說但卻未說 只想拖到底

得不到～ 卻總算跟你一剎曾美麗

留住了 這一個謎

如果我是半張廢紙

讓我 化蝶

得不到 卻總算跟你一剎曾美麗

原來打左
自

窩哦護窩鵝

原來無數撫慰

來到 邊際

不入範圍

愛已經出了軋